---
tags: mountainBike
partial: start
---

## DA SILVA BIKECAMP Portugal

<h3 style="margin-top: -1rem;">Entdecke die portugiesische Atlantikküste<br>mit dem</h3>

<h1 style="margin: -2.1rem 0 2rem 0;">Mountainbike</h1>

Die Westküste Portugals ist zweifellos ein Surfparadies. Traumhafte Strände und erstklassige Surfspots locken viele Surfer aus der ganzen Welt hierher. Viele wissen aber noch nicht, dass sich unsere Küste auch hervorragend zum Mountainbiken anbietet!

## Storming Portugal by Mountain Bike

Die Umgebung unseres Camps bietet sich dafür als riesige Spielwiese mit unzähligen tollen Mountainbikestrecken an. Es gibt Touren durch das urige Hinterland vorbei an Weinbergen und Olivenhainen, bei denen man nur selten andere Menschen trifft. Wahrscheinlicher ist es, an einem Eselskarren vorbei zu fahren oder in der Ferne einen einsamen Bauer auf seinem Feld beim Arbeiten zu sehen. Andere Touren führen über schmale Singletrails direkt an der Steilküste entlang und bieten atemberaubende Blicke über den Atlantik. So mancher Secret Surfspot wurde schon auf diese Weise entdeckt. Mit unserem Shuttlebus fahren wir Euch aber auch zu deutlich höheren Bergen, die sich perfekt für unvergessliche Tagesausflüge anbieten. Dort findet man auch ausgebaute Downhill-Strecken und einen Haufen anspruchsvoller Singletrails für jeden Geschmack. Auf jeden Fall lernt man bei allen Touren Portugal auf eine besondere Art und Weise kennen. Wir möchten Euch das Land, das Volk und seine Kultur damit etwas näher bringen. Dabei kommt der sportliche Anspruch nicht zu kurz. Etwas Abenteuer und Adrenalin sind auch immer dabei.

